{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27902",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 무인호텔 더 반트"
    },
    "text": "(VIPドライブイン、プレミアム、ネットフリックススタンダード客室の設置)※コロナからお客様を保護するため、毎日消毒防疫に最善を尽くしています。 宿泊施設は総客室数40個です。 案内支援言語としては韓国語があります。 清州無人ホテルザ·バント客室案内 全客室禁煙、無料Wi-Fi、ネットフリックス視聴可能 ----------清州無人ホテルザ·バント基本規定客室料金は基準人数超過時、追加料金が発生します。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 連泊予約時、当日現地にて貸室費用or追加費用が発生することがあります。 オンシーズン&特定日&祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。 貸室利用案内 - チェックイン時間前にお越しいただくと、入室時間から時間が進行されます。 ex）17時の予約ですが、16時30分に来られたら、16:30から時間進行、いかなる理由であれ案内確認をせず、案内違反は本人の責任ですので、必ずご確認お願いします。 清州無人ホテルザ·バントドライブイン客室ドライブイン、VIP A/Bをご利用のお客様は宿到着後043-222-7008までお電話いただければ駐車及び客室番号をご案内いたします。 無人テル(スタンダード、デラックス、プレミアム)1階ロビーにお越しいただければ、自動販売機の隣のインターホンからご案内いたします。 客室指定のリクエストは（色や明るさetc）事前にお電話ください。 ------------------ 清州無人ホテルザ·バントの客室案内 - 1:1ドライビングテル無人精算システム完備 - 殺菌システムで快適な環境を提供 - 多様なテーマBoutique Hotel - モダンでスタイリッシュな西欧的Uniqueインテリア！ ------------------ 清州無人ホテルザバントキャンセル規定案内 電話予約払い戻し規定案内当日:払い戻し不可 一日前:50%差し引き 二日前:30%差し引き ---------- 清州無人ホテルザバント追加料金案内 - 全客室は2人1室基準で人数追加時に1人10,000ウォンの料金が追加されます(最大3人までご利用いただけます) (家族は最大人数4人まで可能です。) (家族は最大人数4人まで可能です。)。 11リニューアルOPEN！お客様のご声援に応えるため、リ。",
    "QA": [
        {
            "question": "清州無人ホテルザ·バントの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "清州無人ホテルザ·バントは総客室数40個あります。"
        },
        {
            "question": "清州無人ホテルザ·バントではどの言語で案内がありますか？",
            "answer": "清州無人ホテルザ·バントでは韓国語で案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "清州無人ホテルザ·バントの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、清州無人ホテルザ·バントの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "清州無人ホテルザ·バントの客室には無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、清州無人ホテルザ·バントの客室には無料のWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "清州無人ホテルザ·バントの客室ではネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、清州無人ホテルザ·バントの客室ではネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "清州無人ホテルザ·バントのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "清州無人ホテルザ·バントのチェックアウトの時間は通常、11時です。"
        },
        {
            "question": "清州無人ホテルザ·バントのドライブイン客室を利用する場合、どのように駐車場と客室番号を知ることができますか？",
            "answer": "清州無人ホテルザ·バントのドライブイン客室を利用する場合、宿到着後に043-222-7008までお電話いただければ、駐車場と客室番号を案内いたします。"
        },
        {
            "question": "清州無人ホテルザ·バントの客室指定のリクエストは可能ですか？",
            "answer": "はい、清州無人ホテルザ·バントの客室指定のリクエストは可能です。事前にお電話いただければ、色や明るさなどのリクエストに対応いたします。"
        },
        {
            "question": "清州無人ホテルザ·バントのキャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "清州無人ホテルザ·バントのキャンセル規定は、当日のキャンセルについては払い戻しができません。一日前のキャンセルの場合、50%の差し引きとなります。二日前のキャンセルの場合、30%の差し引きとなります。"
        },
        {
            "question": "清州無人ホテルザ·バントの客室料金に追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、清州無人ホテルザ·バントの客室料金は基準人数超過時に追加料金が発生します。また、退室時間を超過する場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 761,
        "QA": 603
    }
}